2018 香港後尾枕狙擊皇 Nxtro 李國錢

雖然我唔太 like 台灣同台灣人
不過阿錢生你尋日 Windy HK Final Judgement Fight 5,
你逼到人地(台灣仔)擂台邊卡著,拳證叫緊分開,你仲眾目睽睽之下打人後尾枕
好 lun 醜怪 lor, 仲彈彈下搏台下歡呼 ! (賽果係 1 round TKO)
如果你朋友呀拳皇聰睇到呢個 post,
怪 d 拿拿聲同呢件 Jmmy LI 斬纜,唔好搞臭埋自己個朵